話時話ps4單野係咪無左影？

你班連登仔起哂人底做甘多野都收唔番$1500，計番人力物力既消耗，仲㭍過天后廟收$20陀地

個人認為買部遊戲機都要2手仲柒

成村人打鑼打鼓攪條𡃁仔都徒勞無功，難怪果個濕鳩大j 當d毒撚撚狗甘撚啦

我又想知買2手機有幾柒

甘你老母

9唔搭8就收皮,唔好扮有乜高見啦
二手機就可以水鳩人?

呢d連思考能力都無，淨係識捉錯字，頂到盡係單細胞生物，連毒撚打飛機沖落廁所督精都不如

而家係連登仔要行俠仗義，但做咁多野得個吉，攪到我對閣下咁多位垃圾好失望

出聲啦，搵人出句聲啦，俾d🔥🔥🔥🔥我